覺唔覺講提出「三十歲人仲要依賴交通工具好可憐」果位user走得好前

真係好可憐
搭地鐵隨時遇到恐怖份子
搭巴士又全部雙手擺頭搜袋
搭的士隨時又係刀手黎

但連私家車都可能直達新屋嶺
香港人應該坐咩

你有無私家車先

根本舞空術先係王道